會喜歡JoJo的奇妙冒險，表示你老了、不中用了？

實際訪問依家小學四年級既學生，得到既答案一致熱烈推崇「水之呼吸」。
至於點解，依家就讀小四既小綺係咁樣回答既。

記者：你有聽過JoJo的奇妙冒險嗎？為什麼更喜歡鬼滅之刃呢？
小四生小綺：
唔係話JoJo唔好，而係因為，已經係上個時代既產物，所謂既時代感真係好重要，
我地小學四年級當然係選擇水之呼吸，呢個係屬於我地時代既記憶，
我並唔係話JoJo唔好，而係已經係過去式，
唔想一直聽大人說教關於JOJO有幾好Jo，
感覺就似係一種賣弄，你Jo左咁多年，識既當然比較多，
好似我就好討厭你講咩替身史者有幾種個啲話題，我根本唔想知道。

就好似你知道陳冠希、鋼鍊係一個分水嶺，火影、死神又係一個分水嶺，
依家既時代迷既係呼吸= =，如果你仲係學校講白金之星識時間停止，你個人就真係時間停止左，
該被淘汰既就好自己主動，好似振美蛇選擇四點唔出現就係好好既例子，
如果冇人氣學TVB演員消失，我認為都係好好既選擇。
就好似鍾意大波既人，唔一定鍾意大屎忽一樣，
你講得鍾意大波，係因為你鍾意大波，你說得大屎忽，係因為你鍾意大屎忽，
如果要跨越時代、年紀，真心熱愛連登既人，先會追到JoJo，
但就呢個世代而言，又有幾個人知道邊個係JoJo呢？
咁就係我地小學生唔喜歡亦無法接受JoJo既原因，就係冇咁既必要。

…

岩呀

本日最高汁

黎蛇出山

但我覺得唔同時代既熱血漫畫都有一個核心 就係對正義既追求。

能夠傳承到這夥心就足夠

小綺讀匡智會

講時代感嘅話點都係JoJo好啲啦話，無論造型，上色，甚至pose。

認同，尤其係大屎忽嗰段

我愛大屎忽

我愛波紋呼吸

如果你仲係學校講白金之星識時間停止，你個人就真係時間停止左

(利申:覺得JOJO好睇,純粹覺得呢句野幾好笑)

牛迫死了

好既作品會經得起時間考驗，鬼滅只係食正依個時代，過多10年後再睇，睇下仲有冇人講佢就知依套野有幾多斤兩

=.=

...

A_A

推

咪就係小學生先會鍾意囉

玩鬥老?

冇人要同你鬥老啊
你自己講小學生自打嘴巴咋😂

簡單啲講即係話你on9啊
驚你睇得動漫多聽唔明現實世界既人恥笑緊你

咁小學生有咩問題啊低能仔

佢句野邏輯喺邊

90後(港英精英):火遁，木遁！火影神作
00,10後(回追支拿): x之呼吸，爛尾
高下立見

冇啊 入黎笑下毒撚咋，接受唔到咪死返入動漫世界囉

好驚驚 返去搵媽咪讚你叻仔啦

餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦

連登仔自爆小學生

屌
樓主做金融就結婚 你話佢毒撚

佢現實應該成日比人恰 諗住入動物台搵毒撚出氣
點知廢撚到傻

你幾時死

樓主出名動物台退休人士都唔識

我唔會死架

如果無動畫的話鬼滅根本紅唔起

係咪又玩鬥老
係咪唔夠中三要比人批鬥
香港就係比你哋班人成日鬥黎鬥去鬥撚走哂啲黃絲

梗係知你驚啦
沉醉係動漫世界咁耐，係得你哩啲毒撚先要搵媽咪啫保護啫😂

叫你搵你老母讚你啊傻閪 閱讀理解0分 講野又一舊舊
死撚左佢啦

冇諗著知你地啲毒撚圈子啊

依家咪話比你條傻閪知 知道未啊死廢柴

死返入毒漫世界啦

毒撚發惡😩

走住嚟屌?

有冇第二句啊傻閪

你咪係個條發惡毒撚 諗住走黎屌人好威威
比人屌到語無倫次

龍珠世界第一

最近係咪生活上有咩問題呀
睇太多動漫 覺得自己好失敗 想出下氣？
同我地分享下啦 唔好怕醜

收皮啦 毒撚驚到淨係識打兩個emoji

真係唔識字既盲撚

你自己睇得多動漫啫

你都九唔撚搭八既

下？ 完左喇？

你平時生活上係咪好難同人溝通

係咪生活好失敗然後要做毒蟲？
連個名都係要吸大麻
我唔知點解好可憐你

是但啦
荒木發明左時光機抄閃電十一人先出到名

Ching交比你感化佢
佢應該太寂寞

鬼滅個尾真係勁爛，同果d係天台bbq大團圓無分別

你個會員id好前

睇太多動漫 覺得自己好失敗

你會唔會係講緊對自己既感受

走住黎屌 冇撚用

上邊個個人係想講小學生先鐘意鬼滅
睇jojo既優越好多

我諗你係囉😂

你係咪覺得個個人都係

入動物台屌9班毒撚死返入動漫世界
入遊戲台屌9班毒撚淨係識打機

又要走 又要講
咁廢架。

你有冇朋友

本身唔係諗著咁架😂

你冇朋友唔好話我知啦😅

大家覺唔覺得黃已經變成生活態度？

其實巴打你係咪唔抵得樓豬開膠post都多人睇過你d post

你報呢個班試吓

個po就係開黎俾你地起底睇
所以我咪不推文回覆囉

多謝你話俾我知我成功左喎👍

做乜啊 個腦又停撚左轉動啊？

真心唔好隊咁多草
又見到個大好青年隊壞腦

你咁落去一世都冇朋友架 肯聽就聽啦

老老豆豆你係想點撚樣
幫jojo護航定踩鬼滅

定係入黎串動物台毒撚？
你好成功

你諗野快少少啦
諗咁耐先諗埋啲柒野😂

98186186 打個電話去 應該幫到佢

請善用推交回覆

本身係幫jojo架
後尾順著波路發現串人好玩啲

係吹水台最頂啦

同朋友食緊lunch sor呀 你應該無fd

死亡筆記算唔算斷咗？

呢個post竟然冇鋼鍊 海賊 龍珠 星矢fans鬥老

我本身都唔係咩鬼滅fans
但係我發覺睇親jojo個d都激進派

條友仲未知呢個係乜post

你又識搵哩啲網喎
原來你真係冇朋友

熱血漫畫

啲動漫毒撚係咁上下

特登幫你搵的

掂啦 咁先有啲料串到人嘛

其實我淨係睇過jojo😂

我識幾個Jojo fans都係咁
懷疑全部都係咁

發現串人好玩d 唔知以為中一二三 童黨咁
白金之星好打d

佢cosplay緊jojo啲角色當自己呂布一打十
上哂腦

我擺明入黎騎劫啦

你仲未明？

你真係蠢撚到過隻豬

算啦 攻擊唔到啊
我對動漫冇乜感覺架

比啲力啦 唔痛啊😂

屌我地就係等人入黎然後推
你係咪重以為自己好高汁

原來你個腦又停止轉動啊

今天又是不用不用的一天= =

要痛洗唔洗出黎隻揪
你係咪識一秒一百拳

上埋熱門
條友真係好撚on9

黎蛇是一種引力

咁又扮高深
又要自己講答案
咪柒啦你😂

難怪樓主上次開班尖po可以傳到出公海

你班毒撚又圍爐喇？
咁廢架

都要有人比人講一句就立即暴怒先得

叫你啲朋友入黎圍爐幫拖囉
冇朋友咪叫你媽咪

小朋友
有無聽過馬王之呼吸？

你係咩台比人恰完黎
樓主班毒撚人強馬壯 可以過去幫你手

我仲好鍾意北斗神拳

你真係好鍾意叫媽咪喎

未撚戒奶啊 唔怪得咁鍾意睇動漫啦😂

お前はもう死んでいる

岩啊 毒撚係要圍埋先敢講野

我想屌你老母啊嘛

你一定係到而家都覺得自己撚緊我地
唉無得救

問非所答 問你係咩台比人恰完黎
你就答我岩啊

冷靜d

聽動漫睇到塞著個腦啊？ 講野咁廢既

jojo都識波紋呼吸法

Jojo有咩角色係一打幾

你講野冇內容想我點接我肯同你講野應該多謝我啦
叫你老母黎比人屌下做謝禮啦

由佢入嚟嘅一刻已經輸撚左

毒撚諗到自己識讀心添

巴打想係想證明Jojo fans好好打 唔係不中用姐

樓主幾高質
但我印象中你對上一套推薦無伏的已經係南極

法國G字頭會員真心弱智唔係扮嗰隻嚟，希望大家畀啲善心高抬貴心畀面我唔好再鬧佢

你認錯人

可能係啦😂

我印象中對上套推薦真心好睇既係千年女優

Sori 呢排無入動物台

偽毒快躝

又話走 見有人幫你先敢出返黎啊

推南極個個係 言峰綺禮（xxxx)

記得嘢
係認錯左

樓主唔垃圾都唔推比人睇

我幾時有話走呢 我叫人感化你咋
呢個post我開既點走 真係文盲黎
你忍受唔住咪潛 唔洗叫人走既

唔好屈
我曾經推薦好多高汁動畫
但係連登仔都係鐘意討論鋼鍊火影高達之類
或者係有睇既自己討論
我先唔再開post推薦

你走左佢咪成功騎劫左個post

駁唔到
我今年升中一
身邊d frd都係追鬼滅居多
老實講好人好姐點會突登搵番d咁舊既野睇
最搞笑係班老屎忽係到笑人拎優越感
真心唔明點解睇卡通公仔都可以搞到咁

連啲中學生都會跟上潮流睇鬼滅
唔知咩人先會睇舊野

平心而言 BANG DREAM 算唔算係偶像動畫既顛峰

比你推薦左去食屎

呢個唔計

生化危機出左重製都玩重製啦
唔通拎隻舊版出黎懷舊咩

啲老屎忽對住格仔先扯到旗

唔明Jojo有咩好睇

現役非3大